點解鼻哥叫做鼻哥

即係呢個問題纏繞左我成晚
隻耳可以叫做耳仔
個嘴可以叫做嘴仔
隻眼可以叫做眼仔
點解個鼻係啊哥

答案係!! 陳國邦 (李斯)
因為叫鼻做鼻仔係癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

哥字兩個loan

你真係好幽默

文匯報
唔留link

膝頭哥同鼻哥邊個大？

用石頭出糧
唔會用電話, 直接行去同事度講
開會係夜晚圍住火堆開會
冇服裝要求, 男既得條褲, 女既好少少, 遮埋個胸, 人人都都赤腳

膝頭哥食得辣椒醬，鼻哥唔得
所以膝頭哥大

你讀恒管

仲有膝頭哥

以後改名叫鼻仔